痴撚線100個叉電器插落iPhone到

apple 真係勁，咁都冇爆炸

sor9ry, will be just same ...5V , but gaining current from all supply 2A/50個....每隻牛比最多40mA ...請問有幾勁?

唔洗理啦，總之apple好勁

android機一樣都唔會爆，佢駁埋晒只係令佢可以output到5V 100A，而食幾多current係部機自己粒IC控制，除非佢串聯晒啲火牛

有無試過120w usb c 就入iPhone 都係無事
Usb 叉電其實step by step 上
即係任被叉嘅電器俾signal charger 佢先會加大個current

咪又係5V

咪又係5V
爆乜鬼
有讀過下書都知啦

樓主傻鳩

最後果粒插頭應該限左電流

block

Nmsl

拉

最後出到幾多A？

我都想問 人地本身都限制左個電量 話之你1000條啦
條片去最尾個電量 好尷尬

android應該要十年後先做到呢樣嘢

樓主係扮直線定係點，
尷尬

扮埋你老母

樓主有冇讀過物理

好撚大個傻閪

On9

即係12年前已經係十年後 而家係22年後

用下個閪腦啦
一百個係咪一分鐘就差完
粒電池控制ic跟本limit左電流

整到個火牛無穩壓應該仲好玩

咁低質既an打手真係少見

100條線串聯插落去唔爆先講㕸

你估三星咩

有限流架

你咁睇小三星 人哋唔使叉電都識爆 爆到各國政府同航空公司都驚

你鐘意嘅話並聯一萬個都無問題
到底勁係邊撚道?

總之就好勁啦

C兄你啱

串聯即係要點做？

即係咁樣，將第一隻牛嘅0V接落第二隻牛嘅5V度，第二隻牛嘅0V接落第三隻牛嘅5V度，如此類推，咁串夠一百隻牛就有500V DC輸出莫講話iPhone,人摸落去都會觸電

似係柒左

隊咁多咪一樣 5v 2A

咁都有得打飛機

最尷尬係樓主以為咁樣係iphone好勁

an機睇牌子啦
有d 機叉一條已經會爆

中學電子題目。 不如in series 幾百v 駁iPhone 試多次

好諗真呀你地

笑乜春

要爆既唔洗一百個火牛，一個就夠爆炸。

覺得你話總知Apple好勁
同講上面嗰句野
膠得嚟幾好笑
有點可愛的feel

文科仔真可憐

100條線串聯

on9仔

白痴仔有樣睇

話你on9驚你嬲

你鍾意邊句多d